今日特別多junk call?

淨係上就已經3個，同女朋友講發現佢都係。

BTW記得今晚去機場

Cold call叫你買大灣區大6樓🙈

全部3900 xxxx